Модуль elastic.party
====================

Реализует абстрактную именованную сущность "Субъект", широко используемую сущностями более высокого уровня, каждая из
которых является фасадом (шаблон проектирования "Фасад") для Субъекта.

В качестве примера, можно привести сущности "Место хранения товаров" и "Контрагент", каждая из которых является,
в том числе и Субъектом. На практике это обозначает, что все или часть атрибутов и подчиненных коллекций Субъекта
будут использоваться фасадом, который будет определять их допустимый набор. Так, "Место хранения товара" вряд ли будет
использовать такие атрибуты "Субъекта" как "Фамилия", "Имя", "Отчество", "Пол" и "Семейное положение", тогда как
сущность "Контрагент" в некоторых случаях (если контрагент - физическое лицо) - будет.

Все справочники этого модуля сами по себе не реплицируется. Однако данные хранимые ими данные могут быть реплицированны
как составные, в случае репликации сущностей более высокого уровня.


**Зависимости:**

    Модуль завист от elastic.address


Справочники модуля
------------------

..  toctree::
    :maxdepth: 2

    references/party


REST API модуля
---------------

..  toctree::
    :maxdepth: 2

    api/holiday-resource
    api/link_channel-resource
    api/party-resource


..  currentmodule:: elastic.party
